【港會10人欖球賽】首辦抗癌慈善賽籌得25萬 港名將華路雲：享受非撞式欖球

欖球熱席捲香港，香港國際七人欖球賽即將展開，港會10人欖球賽率先上演，今年更首辦名將抗癌慈善賽，多位世界級名將獻技，為香港癌症基金會籌得25萬善款。有份落場的香港名將華路雲表示，現時很享受非撞式欖球。
這場慈善賽為10人非撞式欖球賽，有古德（Andy Goode）、咸美頓（Jim Hamilton）、科比斯（DJ Forbes）等名將上陣。香港欖球前代表華路雲亦為其中一員，在這場星光熠熠的慈善賽中，華路雲有一次成功達陣。因傷退役的華路雲笑言，現時很享受非撞式欖球，歡迎球會招攬：「我很享受這場比賽，球場上有些我小時候的偶像。我因傷已不能打傳統欖球了，非撞式則可以。退役後我開始其他運動，例如跑步，還有非撞式欖球。如果有非撞式欖球球會需要我，我可以隨時加入。」
33歲的華路雲初為人父，今個周末將會帶同僅六周大的兒子到香港大球場觀看香港國際七人欖球賽。華路雲亦有信心港欖在今個周末可以在外圍賽打出好成績，他說：「如果他們打出水準，絕對可以擊敗任何對手。我樂見T麥堅與A麥堅回到球隊，他們特別在進攻可幫助到球隊。球隊會掛念黎萬利，但我認為他們仍可以有好表現。」

推